高佬真係屈哂機……

落街行一轉，有女朋友既9成都係高佬，仲要好多都其貌不揚

我有米八但冇女

渣ga